咁大間恆生可以呃人錢！

話說小弟簽左$1xx信用卡卡數 最後交錢日期係7號 咁我8號去交 我都遇左俾佢收charge 咁我7號真係唔得閒 到月結單寄黎 見到有項finance charge $30 咁都好正常 我遲左一日交 但屌你老母再睇真d 又有項late charge 而呢個charge係我簽卡既數 姐係$1xx 打上去問佢話遲左個late charge要$230 我屌你老母咁咪即係我交左等於冇交？ 最後嬲嬲地屌佢兩獲直接cut卡算鳩數 完全唔撚合理呃人錢 咁大間銀行都可以咁

打上去問佢話late charge要$230 但我簽唔夠$230 所以收我簽既數 即係$1xx 谷鳩氣

你知唔知咩叫呃

我淨係知俾人呃左百幾蚊 我交完佢又收返我$1xx charge 100% on9

不如你話人呃之前，
拎返果幾十頁條款出來睇睇先。

遲交卡數仲咁大聲

打電話可以求請
可以唔洗交
下次早d交啦

咪講左遇左佢收charge 見到$30都唔出其 但依家係唔合理 感覺俾人呃一樣

簽1xx最低還款額應該係0？

信用卡係咁
打去求下情啦

唔合理？你申請個陣就白紙黑字寫明哂條款啦，唔合理你又要簽又要申請？on9

嘩屌 銀行竟然話佢星期日唔開工
一定係想呃錢夾帶私逃啦

其實叫佢waive就得

Cut左啦 我個個月都簽呢張 次次準時交 今個月遲一日 佢收我$30charge已經貴架啦 但我知自己遲 所以$30我係接受既 但佢charge返我簽既數$1xx我接受唔到

咁你真係遲

其實你未遲交過打上waive一定得，但你選擇上LIHKG開9po

佢已經收左$30charge 你睇多次

我打去cut左

唔撚合理咁你又簽 大撚大個t&c 你睇左先開卡啦好嘛 知唔得閒你早兩日找左佢啦

唔係點會咁大間

簽百幾蚊即係冇min pay
還唔過min pay d 息一向甘
你可以打上cs 叫成waive 就得

遲左交係咁架啦
話明信用卡
話左期限
罰百幾蚊係正常
$30叫做小

死白痴仔
late fee係你遲左就一定要交既錢
finance charge 係利息
間間都咁收架啦
大鄉里出城？
呃錢？
洗撚呃你個一百幾十？
醒少少啦

竟然仲有開post既勇氣

咁都叫呃 醒少少睇番條款啦蒙撚

咪話$30我係知既 因為我遲交 我接受 但收返我簽既$1xx 咁咪即係100%charge+$30？ 交左等於冇交同呃有咩分別

你都係唔好用信用卡啦

佢係$30+我簽既數 所以charge係1xx% 完全離晒地 咁我交黎做咩

打去求下情啦 通常都唔洗罰
利申：試過

報警啦

今次咪當買個教訓囉百幾蚊

［標題黨］咁叫間恒生縮細啲囉

點解講左兩頁樓主都唔明發生緊乜事

牛皮燈籠

我有12蚊apple pay唔知點解一路keep主唔洗還咁

樓主唔適合用信用卡架
cut撚晒佢以後用cash啦
遲交錢仲咁撚大聲

正解
樓主

樓主不如過返高登啦，連登唔值得有你啲質素咁高嘅會員

遲交卡數仲聲大夾惡

唔合理唔屌得？佢收返我簽既數 咁我交黎做咩 你會錢都係計你interest rate幾% 會唔會收你100%？

有道理就拎出黎講 我每個reply都有point講出黎既

你咁叻你自己開間銀行啦唉

D垃圾廢青有事就係上網吠
睇個款都係聖誕冇女陪嘅垃圾
好撚心啦，自己匿埋一二邊柒就算啦
又要衝出嚟柒，正一on9仔

屌人地一早寫撚明遲交罰息個d點計，你覺得唔合理咪咪撚用
用得人張卡，又想唔跟人條款去還錢

樓主
你今日兇鳩人地員工
小心人地係你個檔留幾隻字
間間銀行都互通呢種信用度記錄

遲還已經柒，仲要大聲過人怕冇人知你遲咗
人地系統記錄，你就死講自己冇錯
上庭個官都屌鳩你話你浪費時間

下次早少少還
人地系統記錄時間作準
你遲就係遲
你打爆曬間銀行你都改唔到你遲還嘅事實

你唔明就問完先屌啦
唔係你簽既數黎
$30利息base on你既簽帳
如果佢地收既遲交費高過你要交既錢就係收你欠交左既amount
例如你上期欠300,佢地遲交費係200,利息30
額外收費=30+200
如果你上期欠100
額外收費=30+100

明唔明呀
屌屌屌
咪撚用信用卡
咪撚遲交啦

我知我遲係唔岩 我都冇話佢收我$30係錯 但依家遲還還遲還 佢收我100%charge 唔可以屌佢唔合理？ 大家理知小小啦 有point就拎出黎講 唔好覆埋d廢話

屌你老母樓主冇撚用

late charge $230，遲一日有機會 waive 到，不過遲一日都係遲，佢 waive 係人情，唔 waive 都有道理。

人地寫明七號 deadline 你八號先交錢，講完

唔係話你 你回覆都有point有質素

樓主屌人之前問清楚先

銀行一向都係仆街架啦
你唔好同佢鬥啦
佢幾蚊都會同你玩上庭鬥過
呢百幾蚊教訓已經係好抵
佢地大公司要面唔要錢
痴起上嚟叫大律師同你鬥先慘

樓豬唔識用信用卡又唔好學, cut撚左都好事黎

樓主一係你就拎份條款出黎證明佢呃你
自己死撐係冇用

能人低士

咁大間銀行開信用卡比d弱智

講咁耐
你準時交錢咪唔會比人罰囉
下下淨係罰30
屌 個個都遲還錢啦
銀行仲洗撈既？
罰你百幾蚊就嘈咁耐
人地拖成幾廿萬數果啲比人罰都未出聲

樓主不如話:{聖誕節派下膠啫，勿認真。}

唔好再錯落去喇！

明唔明呀
應我呀
死白痴仔
你話屌你既人冇point
我呢
駁我呀

0正評 自己諗下點解

我都廢撚事屌你

我知 佢都解釋左俾我聽（個cs) 但佢咁樣收費 感覺上好似俾人呃咁 我呢頭交完咁多 你又收返我咁多
即你唔合理 我話我唔係想為難你 但你公司個policy真係好唔合理 所以我cut卡算 呢度好多人唔明 遲交還遲交 唔合理還唔合理 我覺得唔合理 覺得俾人呃左 唔可以屌？ 好似樓價咁 唔合理唔可以屌？一句就話冇錢咪唔好買樓？

講咩100% 當你冇交係你自己簽條數細姐
呃呃聲咁難聽

當連登係咩beautyex forum ?
係呢度講完冇sis撐您架柒頭

樓主唔好呃呃聲
佢邊個條款呃你先

有point你就覆 唔好覆垃圾

其實你同佢求情 今期交完下期會退返比你

呢個世界真係好多白痴仔，大家慳返啖氣，樓主呢啲7頭真係屌佢都哂時間

幫理不幫親，銀行平時做幾多仆街嘢我地都會屌，但樓主今次係衝出嚟柒

我每月簽既數唔定 主要用呢張黎買野 多數每月一千幾百 但我個個月準時交 今個月最後一日有野做交唔到 我一開始都遇左佢收charge 所以$30我都冇問 我直接問佢$1xx點黎

其實信用咭同財仔冇咩分別,遲交一樣好甘,同埋合約已經有寫明遲交會charge額外收費,所以冇計,同意咗合約就只能跟足,儘量唔好遲

算啦 果陣太燥 直接同佢講要cut

喂 有point你就覆 唔好覆無謂野 我覺得唔合理唔可以出聲？

你都識話policy啦，個policy唔會係你申請左張信用卡先改，所以事實係樓豬你又唔睇清楚啲個policy，又要用信用卡，又要遲交錢，又要屌人「呃」你錢，但白紙黑字簽左名（包括同意左個policy)

間間銀行有自己policy
再加上信用卡都係咁架啦

其他人要你睇條款
佢地都on9
但係你覺得人地政策唔合理就話人呃
好唔岩
有咩人會睇

Point 你老母咩，係呀，呢度全部屌緊你嘅人係傻嘅，你最撚醒最有point

最後一日有野做交唔到，咁你又唔早啲交？我唔信佢最後3日先提你交錢

呃你乜野 佢嘅罰款高過你欠嘅錢
收返你欠錢個數 點唔合理？
你欠佢100 佢罰你230 咁先叫唔合理

樓主知唔知咩叫呃
唔合理還唔合理 呃還呃
btw其實所有銀行信用卡都係咁收費
信用卡唔啱你用架喇

ON9,打去熱線嘈兩嘈佢就自然會cancel個條數啦,上黎開po自暴其短?

樓主屌極唔化

哇有白痴仔呀
覺得人地條款唔合理都照申請信用卡=樓主白痴
冇睇清楚人地條款就直接申請=樓主白痴
唔知樓主係邊種呢

所以見到$30係正常 我都冇問 我直接問$1xx點黎 佢解釋完 我都冇嘈佢 佢話公司係咁收費 ok fine咁我話我覺得唔合理 我要cut卡 依家我都係屌佢收費唔合理 我覺得自己俾人呃 錢我會交我都冇問佢括免 問題係我覺得唔合理 所以唔會再用

你可以提早交

問樓主恆生邊條條款呃你就唔敢答
淨係識講收你多一筆錢就唔合理
根本就係自己on9 申請張卡唔睇清楚
自己錯左掉返轉頭話人呃你
呢d咪香港最典型個班垃圾客人囉

呢到就冇人撐你
自己反醒下啦

睇下幾多負評就知

喂 睇返上面啦 遲同合理收費2件事黎 講左好多次 唔合理唔屌得？ 我覺得唔合理 cut卡 有咩問題？

遲交卡數仲咁多嘢講，你7號唔得閑唔可以早啲交嘅？

衝出黎柒
樓主罰得30都要cut 我罰成500咪要去消委會拉大字報申冤

利申 長期客戶 遲交卡數兩日 但客服姐姐好好人幫我cancel左penalty

哇有白痴仔呀
覺得人地條款唔合理都照申請信用卡=樓主白痴
冇睇清楚人地條款就直接申請=樓主白痴
唔知樓主係邊種呢

可以答我嗎

睇條款的確係應該要咁做
唔睇出左事唔好怨
就係咁簡單

樓主解釋下

應該咁講 佢冇呃我 佢係有policy 係我情感上覺得俾人呃

唔合理可以屌，但係依家有冇呃你呀屌你老母，你知唔撚知乜野係呃呀

你係咪7老8十歲呀
講極都唔明

咁你摺埋一二邊啦

樓主真係能人異士
自己唔得閒交就係道理
銀行見你遲交收late charge financial charge 就係厄

情感上

你申請卡會睇晒十頁紙條款？ 咁我換句話講 佢冇呃我 我覺得俾佢呃左 咁都唔得？ 我覺得唔合理 而家要cut卡 有咩問題先？

樓主係咪女人黎

利申試過一次唔記得交，下期張單出左，叫佢幫我waive番

on9
唔通我去櫃位入錢
我入$30佢收我$30手續費又話佢呃？人地個收費係咁，你簽得少人地都係收咁多，你入十萬人地都係收你$30

你覺得正常姐 每個人睇法都唔同 咁我覺得佢咁收費唔合理 咪cut卡囉

答我未？

完
證明樓主on9囉

百幾蚊都交唔起咪撚用信用卡啦

出左事咪自己睇返囉
但係而家你話人呃你wo

咩叫唔合理先

遲還錢個罰款係lower of 230或欠款額

你冇還150
罰你150係合理
罰你230係唔合理

今次罰你1xx好明顯係合理

唔交charge就cut卡, 人地打幾隻字你呢世都唔使再開卡或者做loan

樓主幾多歲？

樓主係唔係覺得銀行係善堂？
人人爭一百幾十咁佢仲洗做？
銀行會知你第二日交番？

人地寫明late charge$230
樓主簽個數<$230,所以收返佢簽個數
成件事根本好合理

上面咪講左 我卡數1xx 我遲左係有問題 所以$30都冇問 但又收返我$1xx 姐係冇交過 100%+$30 佢條款係咁 都冇辦法 我感覺上佢呃我都唔得？ 你覺得唔係呃姐 咁我覺得係 覺得唔合理 cut左唔再用有問題？

樓主 情感上既嘢 你都擺埋出黎講
出街食頹飯 我情感上都覺得佢唔值40雞
但事實上 佢真係收40 咁唔通唔食又屌個老細咩 #hehe

開始睇以為樓主係假膠
睇真啲原來真係on9仔黎
遲交仲大大聲
覺得咁唔合理瑋開始就咪撚簽呀
而家又係度吠吠吠

邊隻眼睇到 我話果日唔得閒去交 要遲一日

樓主第一次用信用卡？？ 遲交卡數既你死死氣打上去求情通常唔洗交罰款，真係未見過有人遲交卡數仲要咁撚惡屌人罰你錢

見到咁多巴打認真回答條廢柴都唔明

唔使同佢嗡咁多

樓主垃圾用自己思稚諗野 十分自我中心同垃圾
最無point就佢自己

認同

如果唔係弱智 都好難講得出咁既野

所以依家覺得唔合理 咪唔再用囉 簽簽簽 你一開始會慢慢睇十頁紙先簽？

傻閪 呢d 乜charge 勿charge 根本唔洗交

我屌你老母 一百幾十都要開post 去蘋果投訴佢啦 係到阻撚住曬

遲交仲大大聲，用eps算啦 信用卡唔岩你用

cut 得好。
信用卡係比有信用既人用。
輸打贏要就以後即比 cash 唔使煩

出左事咪睇返囉
咁你而家話恆生呃你wo

都話 遲還遲 收費合唔合理 兩件事

我會問清楚點罰錢先囉

咁你唔睇咪你on9囉

咁大間銀行 貪樓主個弱能人士飯錢又真係抵屌既

我入黎呢個po覺得情感上俾樓主厄左
有無人賠番俾我

巴打你一定未拍過拖或者你女朋友性格好好

情感上比人呃 晒鳩氣

呢個樓主真係唔死都無撚用

我都係咁話

你又有咩point? 淨係識人生攻擊？ 自己覺得唔合理既野 唔可以出聲？將來樓價繼續升 人地呻 不如你又屌下人 人地有權賣 你冇錢唔好住？

死on9

建議你都係唔好再用信用卡
btw
如果有人睇左樓主個post走左去cut card
樓主算唔算誹謗

唔好再用合唔合理做擋箭牌啦，人地寫明架嘛，你自己無留意就話人地呃你？況且呢啲唔係眾所鳩知架咩

依家擺明話佢收費唔合理啦 cut唔cut自己衡量

點解樓主仲可以喺度
其他人一早潛咗水， 樓主勇氣可嘉

簽得一千幾百蚊都仲要遲交
歲數就唔肯定喇，但應該得中三學歷😂

講咗咁耐
其實你都係想取暖
其他巴打再解釋落去你都係一句話：「我情感上覺得唔合理 我情感上有point」
再講落去都冇意思
我表示深感遺憾 十分同情你嘅個人情感上的不滿 你可以潛水啦

樓豬

銀行信用卡有哂terms & conditions 係到，咁佢出左你唔睇就你既事啦，你又要用又唔睇其實唔關銀行事

同埋late charge寫明$230 佢唔收你$230係因為你條數唔夠$230 咁你係遲呀嘛 咪收你個百幾囉

遲交錢聲大夾惡 抵你條撚樣要交足罰款

我都係用恆生信用卡 試過有一次唔記得交錢 咁遲咗一定罰硬 我即刻打上客服直接講純粹唔記得交 話打電話嚟之前已經清咗卡數 佢初頭企得幾硬 一直用官腔答你 自問自己語氣好 最後個姐姐態度軟化 話我還款記錄都良好 可以幫我豁免今次罰款

真係屌你老母 以為自己係客大撚哂 錯撚咗都要屌鳩人 抵撚死

你個標題話人呃你嘛

咁 我覺得唔合理 cut左佢唔再用 有咩問題先

好簡單 以後用cash
Cut撚哂d咭

比喻錯撚晒啦
而家係有得睇樓你唔睇
見到係大公司起就去買樓
到入伙 出左事先屌人地呃你呀

真係唔死都無用

其實你cut卡冇問題
問題係你蠢你話人呃你同自己唔撚睇term and cobdition

唔好再講 相同意思嘅回覆已經出現咗好多次 樓主都係答情感上覺得俾人呃咗㗎啦

你無問題，不過夠鐘食藥喇，病向淺中醫

無 但你on9完上黎叫春求圍爐就會比人屌咁解者

等收律師信

利申：寫緊

樓主你潛潛先啦仲駁咀

即係咁
嗰230你當係罰款
30蚊先係息

因為你遲交所以一定要罰
等於你亂過馬路亂拋垃圾咪罰囉
明無撚頭

樓主，有次我入左間日本餐廳，無留意餐牌價格，叫左好撚多刺身，埋單食左幾皮野，我都覺得餐廳啲收費好唔合理，覺得自己比餐廳呃左

代入樓主思維諗野，打完都覺得on9

咁我真係感覺俾人呃左

樓主算唔算誹謗？

仲未有正皮
搵人幫下樓豬啦

利申:大大個負皮呀正一on9仔

可以打上去叫佢唔收charge 嫁

成日遲交，下期打上去扮死狗，話唉呀唔好意思上個月遲咗少少交，可唔可以waive咗佢，次次都成功

樓主：家陣唔係收唔收charge，係合唔合理，我cut左卡啦

樓主為左製造聖誕笑話，咁多頁都未潛

感覺
你自己唔撚睇條款就話比人呃左
擺到明係收你咁多 你自己唔撚睇又填了解並同意條款
冇得怪人
人得亦冇呃你
要怪就怪自己懶唔睇條款

喂大佬 咁都係講道理姐 佢有佢policy fine 我覺得唔合理俾人呃 唔可以出聲咩

智障都可以開卡，恆生都幾仆街

想搵一個人撐樓主都冇
樓主一個抽咁多個連登仔
睇見都好笑

你道理喺邊?
一味感覺感覺
感覺唔撚係論點唔撚係道理黎架撚樣

香港年輕人水平越來越低

喂 cut還cut 記得俾錢

喂咁你買樓 有人覺得樓價好合理 有人屌佢離晒地 咁事實離唔離地 都係感覺黎姐

樓豬你都係走吧啦
成個小學雞咁

唔驚俾人告誹謗？

利申 睇完樓主依個post之後已經即刻cut晒手頭上全部相關信用卡

追完po多左20幾個腐皮

唔識舉例唔好舉啦

直接show blocked user咪同on9仔晒氣

屌你老母個標題大大隻字寫住呃人錢呀，講到依家你就話係感覺，死返去感情台啦你老母

有客觀數據支持架傻仔
似你情感上咩

畀人屌得多

終於軟化

大家畀返啲面佢

Detail?

呢個世界真係咩人都有 做你屋企人/女朋友都幾可憐
無啦啦就會比你加罪名

你都 cut 咗卡啦，仲嘈咩
人哋寫就寫到明過期要收咁多錢，事實係求情嘅話好多時都 waive 到
所有信用卡都係咁架啦

唔通你亂拋垃圾要罰千五你又話黑警呃你錢? 依樣你求情都唔會 waive 到架

客觀黎講香港樓價全球數一數二
平均月入同樓價比例差距大
亦有好多人上唔到樓
樓價唔合理係有數據support
唔係好似你咁用感覺黎做論點

你依家就係做緊覺得樓價合理而比人屌嗰條友
因為你無視晒啲客觀野(例如policy)
然後由你主觀出發去講啲不合邏輯同事實嘅野
所以比人屌好正常

情感上千5唔合理

憨鳩 自己反省啦

你條低能仔明唔明d人屌9你乜架😂

毒撚連打上去熱線叫佢通融下都唔敢

白紙黑字都叫呃
唔怪得咁多人都話保險呃人

之前咪有條友睇食評,去日本食刺身,話消費二三百
跟住自已去當放題食
其實係咪同一條友黎

on9就用八達通啦學咩人用信用卡

任嗌嫁喎

142負皮+0正皮就知樓主幾唔撚抵幫

0正皮
遲交卡數仲可以大大聲話人收你charge唔合理

都話tap&go好用架啦

呢d on9仔唔死真係無撚用

保險唔同
呃人個班係個班sales

樓主你咁有point同恆生打過官司
自己柒左就柒左
申請信用卡時你自己又唔睇條款
人地白紙黑字寫到明
你簽左名就要跟返恆生條款

你條廢柴屌銀行

最應該屌係自己呀廢柴

說穿了

唔識網上，櫃員機找數呀

無問題

但你咪撚話人地呃你囉

好柒呀知唔知

唔好啦

樓豬好好玩

樓豬去左邊？

我係覺得俾人呃左

樓主

咁撚支那
情感上傷呃左客人

屌你啦on9仔，淨係識叫人比point你，上面咪講晒比你聽發生咩事囉，數都計埋比你睇，你自己唔明就屌九人 你話覺得恆生有問題所以屌佢，而家我覺得你智商好有問題屌你得唔得阿！潛水吧啦柒咗仲喺到死撐

你覺得佢收費冇問題咪覺得我有問題

都幾好呀，聖誕咁多人陪樓主

痴線架

全負評

如果你認為係呃/有欺騙成份
點解唔告銀行？

如果你係冇錯一定告得入個喎。

我是咪真心左？

講極都唔明 你而家話恆生呃你，大家話比你聽咁樣唔叫呃，係你自己白痴
如果你一開始唔用呃呢個字，純粹呻下恆生收費唔合理，冇人會屌你

自己遲交都可以咁大聲
真係好撚野

老老實實
銀行唔係咁收你錢 點賺錢？

唔係同年費一樣打上去就waive到咩

好搞笑
算喇 同佢講咁多都冇用架喇

樓主申請番個pps 啦 上網禁幾禁就還到卡數好方便

咁你只可以怪你自己戇鳩
世上冇免費午餐
用得人地服務就要遵守人地條款
唔關charge多與少事
即使佢收你late charge 1億
責任都係喺你度
你冇資格怨人

你一開始明明就指控恆生咁大間都呃人錢
事實係你唔清楚policy然後覺得自己比人呃
好明顯兩回事... 你覺得唔合理然後cut左佢係你自由
但恆生無啦啦比你屈，條數又點計

唉 平時我用atm架 果日去唔到atm交 所以先遲左日交 蝕俾佢當買教訓啦 用返匯豐算

d 信用卡全部都係呃錢既工具黎 支持樓主屌爆佢地

finance charge $30 唔知你係咪真係信用卡手續費黎
我之前用左佢優進理財 每個月都有個finance charge $30
佢話廿萬可免 cut撚左轉番做儲蓄

成日記錯日期找卡數，搞掂遲左一兩日先找，次次都係打上去叫佢waive左個late charge

喂你試下用匯豐遲交卡數睇下合唔合理

你無撚野呀樓豬 遲交既charge訂撚左既 邊有話卡數少late charge就少 仲要屌翻人轉頭 食撚屎啦

匯豐都有term and condition架
睇清楚先啦
廢鳩事你又上黎怨乜怨物

btw有冇法律jj解釋下樓主咁講有冇問題

咁都叫呃cut得好呀，費時下次又黎多獲，然後上黎發on9 post俾我地屌喇
btw我睇得好開心

On99

仲用？下次會唔會又黎屌hsbc呃你錢

留名等睇樓主下個月開post「咁大間匯豐可以呃人錢！」

樓主，希望你寫投訴信比果報，恆生咁呃你法太可恥啦

感覺上
此post已完

樓主改錯名，叫奇人異士比較合適

同埋入嚟睇左個post兩三頁，睇得出樓主都真係幾幼稚

其實間間銀行都係兩個charge
你cut哂其他銀行信用卡未？

條款寫到明都可以話呃，百幾蚊間間銀行都係咁，自己on99 一有問題即刻扮受害者以為啲人就會自動幫你

冇話唔得
但咁樣唔撚係叫做呃囉屌你

遲交一日又收多我1xx，感覺上又比人呃，點解間間銀行都咁對我，遲交啫

個腦已經諗到個格式文

下次老撚都唔遲交啦 d收費咁鬼 人地借錢計年利率都係幾% 佢就收我100% 見過鬼怕黑 仲勁過大耳lone

匯豐都係咁架
咁唔合理你仲唔cut卡？

收$1xx charge唔係問題如果簽得多 始終係遲左收係正常 但簽$1xx收返$1xx就好多囉 借錢利息都冇咁高

1個鐘唔洗你就收二百幾負評
證明連登真係好多人

死柒頭 張張信用卡都係咁嫁啦
你呢d咁既細數
下次用下個豬腦打上去求人唔收charge啦
不過你咁既智商同玻璃心都係唔好用信用卡好d

咁樣你唔會話賣樓條友呃你掛 到底你知唔知呃同唔合理既分別

我想睇下到底幾時破0正評

係咁唔代表佢合理架 100%charge呀大佬 你係我角度諗 如果你交完一條數 轉頭又收返你咁多 你都覺得有問題掛

你不如試下搵間遲交有唔同收法嘅銀行加油

笑撚左 明明個chrage230佢碌得少錢都收少左 仲係到同人計% 弱撚智

最仆街係citi bank, 有次最後還款日前還左錢但因為公眾假期佢話收唔到錢, 我有advice日期証明我最後還款日前數已入, 但佢話唔係計我入錢個日期係計佢收到錢個日期所以話我遲左, 收我late charge 同financial charge, 俾我屌到仆街, 係citi bank先咁垃圾

幾十蚊息係for啲有交min pay既人

你連min pay都無交咁緊係收多你一筆錢

唔好話咩唔記得，成幾個禮拜俾你交錢都唔記得交抵撚你死架喎

所以我應該咁講 佢冇呃我 我覺得俾人呃姐

其實信用卡係俾有信用嘅人用

遲交就抵死

第一次見1個正評都冇ge post

咁你一開始個標題就唔好咁寫喇，雖然你點寫都係會俾人屌

咁點解你淨係CUT恆生?
你呢個唔合理係所有銀行都係咁
你應該CUT埋其他以後唔用先岩
你咁冇原則既?

唔係即時過數架咩?

我個case屌銀行就合理, 樓豬就算撚數啦

咁你標題講撚到人地呃你咁 根本人地跟terms and conditions 黎做
你覺得「唔合理」就話人「呃」你

睇黎樓豬仲係唔明個條款
有冇咁蠢啊

我遲交左兩個月都肯免晒比我

我本來都打定輸數

佢唔係唔明 佢係認為個條款唔合理
但佢又會簽名先搞撚笑

0正皮

咁話唔合理都好正常啫 你試下交完一筆數 又收返你咁多 你都會燥啦

樓豬雖然ON9
但係恆生確實係一間不折不如既仆街銀行

咁合唔合理真係個人睇法黎
但我相信好多巴打係屌緊你用個呃字囉

肯定係打上去果陣態度極串
根本呢D就算真係唔記得
正正常常打上去都會waive到

簽果時邊會睇十版紙..依家知佢咁鬼就唔用算啦

間間都差唔多架
樓豬都係用番八達通啦

你連min pay都唔到呀
唔罰你230你都偷笑啦
百幾蚊仲嘈嘈嘈

我追左兩頁都未知恆生點「呃」你
一見到情感上先知原來人地根本冇呃你

百幾蚊都廢事求佢啦 我打上主要想知$1xx點黎 問完我會照交 跟住同佢講你公司咁做唔合理 唔會再用 cut卡 冇喇

樓主茶發現人地淨飲雙計
會唔會屌間鋪要淨飲雙計？

簽百幾蚊成日話人收你乜柒100%好撚多 樓豬on9到一個極點 你話簽左10萬 人地收返你10萬 咁樣100% 我相信個個都會幫你 依家你簽個數 低過人地罰款額 人地唔收返足個罰款 收你簽果雞碎咁多 仲要話人呃你 痴撚線樓豬

最多扮下收唔到單，問下點解多左條數，
但我交左一半戲就話免得晒兩次

出咭果陣有哂條款要你睇，你唔睇係你既事

依然死撐

又嚟喇 唔使找

覺得都唔得

建議樓主唔好用信用卡 白字黑字寫到明都可以話比人呃
講講下又話好似買樓咁 有人覺得貴 只係感覺黎
咁係呃定覺得貴呀屌你

衝出黎7

所以話樓豬依然唔明條款寫左d乜

個point來來去去都係話個罰額唔合理
俾人駁完繼續重覆同一個point
仲講到自己好有道理咁

咁我而家代入你到同你傾
其他銀行一樣咁樣收你2個收費
咁點解你淨係CUT恆生
你D原則去左邊?

你不如打電話問有無得免之後潛水拉

柒到世界盡頭仲唔潛水
樓豬精神力過人

我覺得佢唔合理 咁我cut 冇問題掛？ 第2間公司我唔會再遲交啦

睇撚左7頁已經忍唔住想屌尻你
第一日出信用卡？唔撚識早啲交卡數？
交個卡數有幾撚難一日24小時用PPS交都係兩分鐘

你標題係講覺得咩?我就岩岩申請完恆生 見到個post仆入黎睇恆生有幾仆街 點知淨係見到你個on9仔

Cut左

好彩有樓主 如果唔係悶撚死

樓主應該都係岩岩升上大學架啦？

佢所有關於信用卡條款及細則都係哂佢當初寄比你黎個堆野度。唔該你拎出黎睇哂睇清楚。佢做任何野都有寫底哂有文字記錄，你覺得唔公平你可以cut卡唔撚用！同埋銀行係一隻惡魔唔係善堂。佢出一張信用卡係為左令你洗錢每個客戶的小小手續費，同埋最重要的遲還錢的利息。

利申：三張信用卡，個三張卡條款一定會睇，特別睇佢遲交錢佢條息係點樣計算

間間銀行遲交嘅話都為咁收你架啦on9仔 咁點解淨係話恆生唔合理?

cut左卡條數重係度架

冇話唔得，不過你又要開post呻，咁你就要接受大家屌你，事實係你柒咗，又唔認衰

七號交唔到咁七號之前呢？

此Post已完

Final year

第二間都係咁架傻豬
咁唔合理你仲用?
又要用又要屌
銀行根本唔想同你做生意
簽又簽得少 佢地唔可以咁開口姐
你CUT左佢地仲開心

估唔到呢個世界有咁戇鳩既人

你覺得唔合理當初就唔好用張卡啦
人地寫到明罰幾錢

Po上黎係咪想人幫你起恒生底，跟住用群眾壓力迫恒生認錯，引發銀行信用卡制度革命，結果你一蚊都唔洗找仲有著數拎啊

去atm交左了

開post呻都唔係問題 唔用個呃字一定唔會有事 係個呃字出現左問題
睇左十鳩幾頁都未知佢點呃樓豬

邊個俾正皮?

唔會係樓主自己呀?

你知佢無厄你，而你又覺得俾人厄
成件事好匪夷所思

咁我係覺得佢收我100%唔合理呀ma 我接受唔到 咪唔再用佢張卡

咁都吹到十幾頁

咁你應該唔洗用信用卡

無你呢種客，雙贏

一於告恒生啦

我覺得樓主會win

所以我都冇再講佢呃我 只係我感覺俾人呃左姐

你可唔可以唔好成日提100% 搞到好似好撚誇張咁阿傻閪

Waive你係人情，收足係道理

取暖失敗

遲d樓主收到信話佢重差銀行百幾蚊又會出post9叫，
cut左張卡但d卡數都要交，如果唔交銀行有權追同登記。(好似係)

但追唔追就銀行話事

唉 我唔會再遲交

Cut左卡都要找數，樓主又要感覺被呃

你好聲好氣根本唔會搞成咁
就算佢真係"唔合理"
佢同你WAIVE咁就冇問題啦
人地做CS D錢根本唔係自己點解唔同你做
你自己串柒柒咩都唔識又聲大夾惡
學下做人啦你

原來交左

樓主條款呢啲嘢無話合唔合理，你覺得唔合理可以唔簽，無睇唔係藉口，上到庭法官都係話你哂時間，明知自己最後一日唔得閒唔識早交？唔識打上CS 問收費係點？再衡量下到底值唔值得俾人罰？

而且你係咁話100% charge，咁你條數細呀嘛大佬，你簽幾千蚊手續費又咁多，幾百蚊又係咁多，但你簽得仲少過人地最低嘅手續費，咪要俾100% charge 囉

呢啲白紙黑字寫到明嘅嘢上嚟呻話覺得俾人呃咗係無用㗎，只會俾人屌你on9仔白痴仔
你都係潛水吧啦
下次開post 唔好用呃呢個字
話' 遲交罰款俾人收幾百蚊，可以點？'
都未必有咁多人會屌你囉白痴仔

你唔好用卡啦 替銀行員工慘仲要聽你呢啲傻閪電話

我交晒 同佢冇拖冇欠

自己錯，遲交仲可以大大聲開post嘈..你係咪壓力好大

寫明收你幾錢，唔合理你又用？

嘩屌 兩個正評 恭喜樓豬有同路人

啊，唔記得講，樓主你張卡申請左幾耐？你張卡申請左未夠一年就cut卡冇記錯係要另外收錢

原來打完字樓主答交左

事實你係遲交

爭人錢唔還比人罰息同手續費都可以咁撚串

樓豬死返大陸住啦

係囉，你接受唔到cut卡咪完咗件事囉，咁你開post目的係乜阿

冇惡 我一開始問佢$1xx點黎 佢解釋 我話我唔係為難你 只係想講你公司咁既收費唔合理 跟住我話我唔再用 要求cut 咁佢就幫我cut 冇啦 我冇為難條友

事件以樓主取暖失敗柒出宇宙結束，大家唔好再推啦

永久免年費既

樓主活在自己世界由佢啦，地球為佢而轉
睇負評就知咩科，樓主剩係講收費唔合理呢個point 無數次 巴打解釋完又話收費唔合理 樓主可能平時好大壓力一百幾十都度住既人

開頭又話嬲嬲地屌左CS兩獲 而家又話冇為難人
你講撚哂啦 我真係未聽過有人打上去好聲好氣會WAIVE唔到收費

邊忽睇到唔還？ 我遲一日交

求其copy下啦
dbs:
逾期費用
每期 HK$300 或最低付款額， 以較低者為準。

恆生:
若客戶未能於到期還款日或之前繳付最低還款 額，則須另繳付逾期費用，每次為HK$230或 相等於最低還款額之金額(以較低者為準)。

間間都係咁
醒下啦on9仔

免年費好似唔關cut卡事
利申 冇信用卡 費撚事要記住邊日找卡數

講100%有撚意思咩
人地policy而家係咪遲鳩左交十萬要罰100%俾十萬呀戇鳩仔
你自己minpay都唔撚夠咪罰返你要交果筆
少撚過其他人啦
都弱撚智

你覺得啲條款唔合理你cut鳩哂啲卡佢啦間間一樣

燥低咁講姐 佢都話唔到事 屌佢有春用咩

#b 我留翻比其他財經台ching講算，我唔想再講

咁我而家問你
其他銀行一樣咁"唔合理"收費
你CUT唔CUT卡
答我

依家啲後生仔
你都係用番EPS喇
咪俾條囡知道你咁柒姑Look

咁我係覺得佢收我100%唔合理呀ma 我接受唔到 咪唔再用佢張卡[/quote]

係囉，你接受唔到cut卡咪完咗件事囉，咁你開post目的係乜阿[/quote]

答我啦樓主

Tap and go

簽卡簽唔過兩舊仲要遲還錢，話人呃你
咪撚咁閪吱啦，畀現金啦柒頭

無左樓主呢種西客恆生應該仲開心
簽又簽得少,遲交仲要打電話屌人

問a答b

樓豬係我連登見過最要面子既人

on9
比足成個月都找唔到筆數 係咪抵罰
打上cs客氣d同佢講返通常唔洗比

肯waive 係人情，唔waive 係道理，真係冇得講

最多你覺得佢不近人情，咁就cut卡，大家再冇關係

btw 我覺得為咁少＄少個客，銀行都啲唔明智

你簽多d 下次遲交咪剩係230囉 傻仔

係囉，你接受唔到cut卡咪完咗件事囉，咁你開post目的係乜阿[/quote]

答我啦樓主[/quote]

咪講佢唔合理 我覺得俾人呃左囉

點解樓豬咁都讀到final year

樓主係腦殘唔明點收錢好正常
但lee個Post竟然有3個正評真係唔合理

答我啦樓主[/quote]

咪講佢唔合理 我覺得俾人呃左囉[/quote]

信用卡唔係好岩你
你用cash啦

樓主係咪岩岩入U開張大學信用卡炸
岩岩由鄉下出黎第一次用信用卡唔好怪佢

留意返樓主係打上去屌鳩人cs再要求cut card 唔係waive

答我啦樓主[/quote]

咪講佢唔合理 我覺得俾人呃左囉[/quote]
因為你弱智咪覺得畀人呃
張卡係你選擇去用
有咩收費寫明哂
你都可以覺得畀人呃
你話係你係咪弱智

冇屌鳩佢係事實 我只係了解完$1xx點黎 再話佢公司收費唔正常 再要求cut

咪講佢唔合理 我覺得俾人呃左囉[/quote]
因為你弱智咪覺得畀人呃
張卡係你選擇去用
有咩收費寫明哂
你都可以覺得畀人呃
你話係你係咪弱智[/quote]

你申請卡都唔會睇十頁紙啦 試過知佢咁鬼 cut左唔用咪算囉

因為你弱智咪覺得畀人呃
張卡係你選擇去用
有咩收費寫明哂
你都可以覺得畀人呃
你話係你係咪弱智[/quote]

你申請卡都唔會睇十頁紙啦 試過知佢咁鬼 cut左唔用咪算囉[/quote]
遲還罰幾錢都唔睇你咪弱智囉

傻閪樓豬仲未接受到張張信用卡都係咁姐

遲還罰幾錢都唔睇你咪弱智囉[/quote]

遲還罰幾錢都唔睇你咪弱智囉

因為你弱智咪覺得畀人呃
張卡係你選擇去用
有咩收費寫明哂
你都可以覺得畀人呃
你話係你係咪弱智[/quote]

你申請卡都唔會睇十頁紙啦 試過知佢咁鬼 cut左唔用咪算囉[/quote]

睇都唔睇就簽名，你邊間大學㗎？

樓豬俾人圍插左咁耐都冇潛水
又冇發爛渣人生攻擊人
係幾犀利

樓主點解唔答?
唔識答?

講到遲還罰錢係隱藏條款咁

樓主仲係度 睇黎有機爆POST

咁啦 快手報警話商業詐騙俾個官判囉

因為我表達自己意見同感覺姐 攻擊人做咩

其實你可以唔理遲還罰幾錢，如果你唔遲還

上面答左...

表達意見姐 又唔係殺人放火

$130都比唔起
中學生就唔好學人用信用卡啦

中學生申請到信用卡咩？

堅戇鳩喎你，咁唔通我匯三十蚊出國，銀行最低手續費係50，然後我話佢呃鳩我，手續費重高過我匯條數咁？ 唔洗找

多謝提供笑話

咁點解你仲用?
而家其他銀行咁大膽呃你喎
你仲用呀?

咁依家我話佢呃 係我有問題 sorry 但我覺得佢唔合理 唔可以出聲講咩

下次我早d交唔會再俾佢收呢d錢

If you do not pay the minimum payment due in full on or before the payment due date, we may charge, without prior notice, a late charge in addition to the finance charge. The late charge is equivalent to the lower of the minimum payment due or the amount listed below:
• HK dollar personal credit cards — HKD230;

原來匯豐收足230
等樓豬之後再開post

自己選擇去用張卡又話唔合理
你可以幾無恥

可以。但係你個標題真係好撚柒。
你都係潛水吧啦手

仲有下次？你唔係話cut卡咩，柒頭！

錯就認，打就企定啦
又唔係無講你知，你自己遲交係咪你錯先？

恆生係cut左

可以呀
不過我地都可以笑鳩你弱智仔

樓豬都係玩現金同八達通穩陣，呢啲複雜野佢個腦玩唔掂

你唔遲交 個條款一樣會係到
一樣係"唔合理"
唔合理你仲用?
定還是收左你錢你先覺得"唔合理"?

係 所以頭幾版我都話 我遲交係有問題 $30我都冇問 我只係問$1xx點黎 再呻佢唔合理 覺得俾人呃左

我幫你睇埋匯豐d terms
快d多謝我啦

早d還咪得

仲有邊幾間呀？話定人地呃你啦

根主匯豐果張未CUT呀
話會繼續用喎

呃你老母啦，輸打贏要。
收你錢咪唔合理，唔收咪合理囉。
同啲攞完免費泊車就退貨嘅狗一樣咁柒

點解唔用auto pay?

佢蠢撚到連遲交要比百幾蚊都覺得係比人呃呀，夠撚膽同有撚腦用呢啲野咩

恒生你過完數都唔會即時顯示 要等一段時間

你等佢下個statement出就清楚哂啦

未了解哂就係到話人呃你

幫佢睇定 驚佢陣間又話匯豐呃佢

咪仲會話銀行呃錢。佢會話上個月都冇洗咁多錢點解今個月要還咁多架 唉一定係靜雞雞咁收多左錢啦

恆生好似罰得少過其他

咪撚用信用卡啦你
間間都咁收
間間都唔合理係你最合理喇

大家收手啦
個po咁都推得咁快

屌你覺得唔合理情感上俾人呃要cut卡咪cut囉，走上黎失控做乜鳩

講真果句
樓主你一個月簽十幾廿萬
你嘈我覺得佢唔WAIVE叫你CUT卡係銀行問題
但你簽百幾蚊 銀行做埋你呢D乞衣生意連行政費都蝕埋
恆生覺得你過主乞食仲好

呢個post真係好精彩

樓豬夾硬屈人收佢100%

係咪加強100% 明明係佢老作

仇富嘅連登少有地一齊幫大財團屌柒戇鳩仔

我都無睇清楚 原來都可以係min pay

屌 點解個弱智仔可以玩咁耐

你個標題撚有講過「唔合理」或「覺得比人呃」呢類字眼？
你Cut Card你自己嘅事，但銀行無做錯到

樓豬根本無point

「有point你就覆 唔好覆垃圾」

其實到而家 樓主仲明唔明道理唔係佢到

百幾蚊都要最後一日先還款 但又唔係SET AUTOPAY
樓主咁既身世相信類似事件好快會再發生

如果輸打贏要我就求佢免左佢啦 我仲會講$30正常 $1xx唔合理？

用左信用卡十幾二十年，無autopay 我諗我會忙到死，要記去交呢樣果樣

係唔係度都好啦 同佢點收費冇關係既 你可以覺得佢咁收係ok 我都可以屌佢收我100%charge姐

柒夠未？

不過講真你如果個還款紀錄無問題，其實打上去同佢講返我相信恆生都會waive 返條數

咁點解你唔CUT埋其他銀行信用卡
又要用又要屌 其實銀行都唔想做你生意架

死on9仔
自己錯仲屌鳩人

呢個唔係100% 係佢嘅最低限額
姐係好似匯款你匯30又係要比50 匯30000都係比50
你明未呀？死蠢

樓主點解唔post上高登？

唔通我匯30佢收50我話佢收我170%手續費呀？戇鳩

Agger
咁撚蠢應該上返高登

我覺得ok定唔ok都好啦 人地開卡既條款有寫 你都同意用呢張卡 而家收charge先黎話人唔合理 咁既然你覺得唔合理 當初點解又開呢張卡呢？

終於睇到咩係人蠢冇藥醫，樓豬潛水吧啦

恆生都要呃毒撚感情

先唔講樓豬啲on9野 恆生真係永世不再用 之前cut卡 找清晒 隔一個月收到月結單 竟然多左幾十蚊費用 唔知係邊度走出黎 即刻打上去屌柒佢

多謝呢個post , 剛剛打去waive 左 230 late charge 同 780 finance charge

你唔輸打贏要就唔會上黎開post乞同情啦

唔合理可以一早cut，收費一向寫到明，係你唔睇啫

一句講曬 收幾多你先覺得合理？

簽1xx蚊都要遲還，除左弱智之外，諗唔到其他詞語形容你以種廢人。

7號前有咁多日都唔還，學乜人簽卡呀

支持樓主玩大佢，唔好還。
還，你就輸一世

咁你覺得唔合理啦 cut完張卡啦 但係人地邊度有呃尻你？自己on9就話人地水尻你 咁大間恆生唔撚見有其他人咁樣

屌成撚日用樓價比
樓價係會fluctuate 你個late charge係白紙黑字寫到明
點撚樣比較呀

仲有，你感覺俾人呃唔係問題，問題係你要反省下點解人地寫到明，你都會覺得比人呃。呢個先係你柒嘅源頭。如果諗唔到自己點解會有啲咁ridiculous 嘅諗法，請你去搵心理學家/社工做下CBT。

比我抖下啦樓主

嗰度加埋都唔夠幾百蚊 都要放上嚟講好鬼核突

你都on 撚 9 遲交人地有晒條款係收你咁多就咁多，你話唔合理就就得？返去小學讀書啦

On9仔唔知咩叫late charge fin charge話人呃你
Late charge唔收正價230已經好過其他銀行啦

咁大個人可以咁戇鳩！

張enjoy卡用左五年，都試過遲交，你keep住準時還錢嘅佢通常都肯waive俾你

講咩你地收你100%charge
明明係你自己簽卡簽得少
你簽一蚊 遲交可以幾百幾千%啦
衝出黎柒

淨係喺連登呻叫你告間銀行呃你就唔敢

用八達通算啦真係

八達通都唔岩佢用，要畀按金，條柒頭又話人呃佢㗎啦

頂，因為係你個數少過230$佢咪100％囉，咁你如果碌100萬，之後遲交，咁你係咪同佢講你唔還230$要還10％

聖誕流流，樓主條撚樣係咪 心情唔好，入紙申請俾人屌

你咪唔好撚交囉，到時劃花咗自己個底就乜撚錢/咭都借/申請唔到

。

入到來
諗住睇樓主點俾人昆買保險

點知係講信用卡俾人罰late charge

你唔識用信用卡，你就用返現金八達通lor
late charge呢個遊戲從來都係咁玩ga la
垃圾post

咁撚大個人可以咁撚蠢

睇到你話遲交就此post已完

死垃圾

聖誕節 都有笑話睇

樓豬明明知道道理唔係自己到，仲可以固執地堅持己見，老左一定係廢老

其實係預

[size=口]樓主你幾大呀 唔好沖出黎柒啦 late charge 係行政費 fin charge係由你欠個日就計返利息 因為你用緊個張係信用卡黎 你唔準時還錢收返你利息是常識吧。不過重點係 late charge 同fin charge 你可以要求佢waive比你 如果你之前未試過 基本上間間銀行都可以申請waive 利申 小弟做過銀行credit card hotline cs 。[/size=4]

最on9 係一百幾十都可以遲交

推下等人知樓豬幾柒先

先唔講樓主你遲交抵唔抵死，冇睇T&C抵唔抵死，
樓主你覺得簽咗百幾蚊要收百幾蚊罰款係唔合理，因為係100%。
咁人地本身係收$230罰款依家仲收你平啲呀，係咪唔合理呀？收你$230仲多過100%添，咁係咪收咗$230就好合理，你就冇問題呀屌你個弱智。
講咗咁耐，都唔明唔係幾多個%嘅問題，係銀行已經收少咗你罰款，唔通你遲交銀行又會覺得合理？咪咁撚ON9啦。

你情感上同主觀咁認為唔合理,無問題.
所以你cut卡都無問題.
問題係你大大聲話俾銀行呃,一開始就有哂terms & conditions,你簽左就=你同意條款.
你睇唔睇係你既事,事實係你簽左,依加就反咬人地呃你.
銀行如果想玩大佢告你基本上你輸緊, reputation & goodwill 你點賠.

利申: lawyer, terms and conditions 唔會睇哂,但係我亦唔會好似你咁開post

On9 仔，咪撚再 100% 啦，你講緊個100%根本唔存在 係你碌得太小，佢個 late charge 收唔足你咋

見佢仲係到計%就知佢仲未知自己柒啲咩

一句到底你覺得收幾多是合理呀矇撚，咪再撚講%啦屌，你碌果啲錢仲未多到要計%收罰款呀

頭幾頁屌完樓主
到而家都幾個鐘入返黎樓主都仲要死撐

留名

簡單黎講
你本來係還 本金
由於你遲左
易家變左懲罰性利息 +本金 + 手續費
恆生網上過數唔難 禁幾野都冇時間 比百拎蚊學野啦

係你簽個數太細
仲細過佢late charge咋
人地遲還3000，5000，10000
late charge都係230
係你弱柒智百幾蚊都遲還咋100%

總結 樓主係on9仔

睇落似唔似 港女遲到男朋友嬲，但係男朋友一直嬲自己就有權嬲返轉頭

呢個世界又真喺有你啲咁嘅人
你自已選擇遲交錢你自已攞嚟
你收新卡份嘢寫到明收幾多charge
罰錢就講到明㗎啦
比人罰錢喺度開post 喺冇用架
繼續咁嘅態度打上cs
睇下個cs 懇唔懇幫你 waive

個post屌樓主屌到我收工都未屌完

因為你弱智咪覺得畀人呃
張卡係你選擇去用
有咩收費寫明哂
你都可以覺得畀人呃
你話係你係咪弱智[/quote]

你申請卡都唔會睇十頁紙啦 試過知佢咁鬼 cut左唔用咪算囉[/quote]
間間都係咁架啦
唔好再用信用卡啦

我覺得似樓主全家多啲

正皮係多謝樓主為一眾巴絲解悶

可能係絲打黎
乜撚野佢冇呃我但我覺得比人呃
係女人先講

我十分之同情樓主你
情感上你覺得畀人呃咗錢嘛
明白晒

大家唔洗太認真
情感上既野係唔應該用理性去批判
一齊呵返樓主就好

Ching ho ball. 屌得好

啫話你覺得自己遲交淨係可以收你手續費 但係就唔可以收你息

支持樓主告銀行

on9 jai

唔合理收費=呃？
咁你入間餐廳唔睇餐牌叫塊牛扒食完話佢唔值3舊水有咩分別
賣單同人講你成間茶記咁都賣三舊水好唔合理？
半打膠比你

第一次遲交，打個電話就唔洗比。佢會睇番你既紀錄同埋見到你係第二日交左就批。當然語氣唔好太串，係唔比你，見過港女失敗走去投訴，信用卡公司眯佢都傻。

條例寫到明自己柒就算啦。

由第一頁比人屌到咁多頁 樓主真係利害

樓主講左咁耐都仲講緊100%

你無比min pay會收finance charge + late charge
仲會劃花個底有機會申請不到其他信用卡
你既Case應該搵人幫你去恒生ATM入＄200CASH而唔係到期前1毫都唔還。

樓主你係邊啊？

樓主個Username 真係襯晒你既智商
能人異士

自己On 9遲左找卡數抵你比銀行罰錢同收利息，枉你仲有勇氣上嚟開post

你大陸仔黎架？
講咩情感上傷害你
係咪啫係傷害咗你感情
咁都有得講正垃圾成個智商未開發嘅大陸喱咁樣屌你老味返大陸食屎啦撚樣

樓主終於深潛

咁咪好囉

佢一係中國人，一係平時跟老母上開BK果D on9仔

成個月流流長都唔還要做死線戰士

Final year
呢啲人俾我一定永不錄用

白紙黑字寫撚左就係架啦
唔合理咪唔好簽
簽左就姐係你接受左
接受左仲嘈乜柒
仲口口聲聲話人呃尻你

正宗香港人

好心百幾蚊就唔好學人用信用卡啦
用cash咪幾好又唔驚會遲交俾多個"不合理費用"

btw 冇啦大個頭唔好戴咁大頂帽
百幾蚊都俾唔起根本冇資格用信用卡

On9小學雞 正常你好聲好氣話你忙所以遲左交
佢多數都會check你record再下個會refund俾你
我連續4個月遲但每個月後都有refund到
俾著其他銀行？真係睬你都有味

屌你老母，你遲交稅,政府就開始計息啦，死on9,第一張信用卡阿？遲交就係你問題

屌你老母，你試下股票補倉遲一日阿，睇下會唔會waive俾你，樓主死on9

樓主已深潛

呢單野同各下個名好配合

幫樓主send個email去恆生到希望佢地調查呢單fraud case 銀行聲譽受損可大可少

我以為Final year 應該有足夠既智力去分interest & late charge，late charge係你遲交就會收既standard amount, 根本同你簽幾多錢一啲關係都冇。人地本身收$230，你簽少過$230，佢收返你簽既amount做late charge 真係已經收少左你。你一直係度講咩收你1xx% interest唔合理既論點根本就唔成立。

一開始又大字標題話人呃你，之後被其他巴絲鬧完又話你情感上覺得被騙，唔該你咁大個人諗清楚先講野啦。人地話你唔睇T&C,你就話十幾頁紙點睇，我想講你做每件事之前都有責任清楚自己可能要take咩risk,。又要用信用卡，又唔睇清楚收費，收你又話人唔合理。唔想睇十幾頁紙你可以選擇唔申請

你用買樓既例子就更加多餘，人地係冇買樓既情況下鬧地產商，你係買左樓簽哂字先嘈層樓貴要撻訂

最後，我真係求下樓主唔好再用信用卡，係全部銀行既信用卡都唔好用！你用返現金啦

人地信用卡條款寫晒遲交罰款同罰息係幾多都可以屈鳩銀行呃你錢

可能係偽進Final year呢
Btw 睇住樓主話人講嘢無Point,點知自己先係最無Point嗰真係笑死

Ching ho ball

其實打個電話去waive 基本上實waive到
利申 間唔中都遲交 打個電話講一句就waive到

隔咗幾個鐘再睇竟然有4正皮

恆生手一女

訓左冇睇幾粒鐘

樓主出左律師信告恒生銀行未？

覺得恒生銀行呃人咁大件事
樓主冇理由姑息架？

Fixed charge黎但你用%黎計然後屌人收得唔合理

真係on9無極限，

樓主你真係好撚戇鳩，間銀行寫晒條款喺度，你遲交被罰，咁叫俾人呃？完全冇point ，小學雞咁，出黎做野未呀你，你係咪第一次用信用卡？還唔起就咪鬼用，銀行調返轉告你誹謗都仲得

差唔多間間銀行遲還最低都係罰$230

中銀卡hotline直頭有個選項係waive late charge/年費

死線先黎還卡數已經on9 咁發達可以pps都唔做
樓豬讀過幾年書？知唔知咩叫利息

自己遲交俾人罰錢仲要大大聲話人呃錢真係好撚野

你唔交咪 1xx 加1xx 加30 囉

咩叫唔合理jei
你用人地野 遲交 仲惡過人

你唔用咪唔洗遲交囉！

樓主:喂 幫我比住先
恆生:得 7號還比我 遲還要罰錢

樓主:sorr9遲左一日還
恆生:咁罰錢
樓主:你呃人！

我有冇理解錯？

俾返張卡人啦

呃都唔呃你幾百幾蚊啦 豬

有本事唔好簽卡，簽左遲交又亞芝阿左

應該係咁

字都唔撚識就唔好學人用信用卡啦垃圾

街市講價咩 有咩合唔合理
棲主咁既人遲找數仲要發窮惡 信用卡要講信用架 唔岩你咁既人用

用tap and go入幾多用幾多算吧啦你
學咩人用信用卡

睇左咁多版..我都唔明邊到有呃你

我記得我都有遲過 之後諗個借口打上去
死死地氣班CS都話無問題 不過今個月你照交 下個月比番你

你唔睇條款好正常 太長 我都唔睇 但唔好發生左事就屌人
佢寫左你唔睇 咁你預左有d未知風險架啦..

仲有我見好多人問樓主你 點解唔早交 你又無覆

最後..你都係喎好用信用卡啦 間間遲交都會收 到時你又打上去

我係個cs都會叫你cut卡算

地球比較複雜 番火星可能對你比較好

弱智 你遲交人地已經收少左你
你條數少 人地個late charge fee 先會等於你遲交條數
你就係咁講100%
你簽幾千個late charge 都唔會係100% 啦on9

人地計哂數講哂policy 你知
你話死口主觀覺得比人呃 唔屌得
咁你上黎即係搵認同感 想人buy 你
但唔好意思 連登比較少你呢種on9 仔
你可以試下番高登

pish

低能人士先至真

咁你可以屌呢個條款唔合理, 但你唔可以話銀行呃你, 咁大個人唔好咁7啦

本來係冇問題, 問題係你衝出黎大聲屌銀行呃你呀柒頭

樓豬你都嗱嗱聲cut哂啲card
你唔適合用信用卡

人哋無收多你
而遲交個筆罰款係落去下一張賬單
即係你8號交完筆簽賬
下個月張單就會有兩筆罰款
一筆利息
一筆遲交手續費
兩個都會有有最低消費
筆罰款隨時可以高過你欠個筆簽賬
無得話合唔合理
基本所有銀行都係咁樣運作
只要準時交就無呢個問題

至於樓價
就一定唔合理
亦無準唔準時你揀
唔可以咁比

你欠交100，佢真係會罰你2百幾，人哋有最低收費㗎

樓豬返返高登啦

無再上水

樓主一路都自以為講野好有point
到最後只係話情感上比人呃
真係on99
人地白紙黑字寫到明
你覺得唔滿意但又簽呢張卡 係你on9

屌仲以為一萬幾千
多個百幾二百就上黎叫哂春咁
有手有腳番兩三個鐘工都搵得番啦，咁係你自己遲交

明明都過左幾日，但係每次開呢個post都有新留言屌柒樓主，感覺真係好奇妙

邊有幾日

我試過用信用卡禁100, 罰我300
都知係自己 on9左

Sor9自膠，可能我成日上呢個post，好似過左幾日

恒生試過報失兩張卡，補番新卡，每張收番我一百蚊手續費，仲要搞到我個自動轉帳交卡數停左一期，卡數收左過期。
都係超唔合理，重點係當時報失個cs無同我講整新卡要手續費。我都係嬲到震打上去叫佢豁免 但我唔會話佢呃我，只係佢呢啲policy整到好on9

唔見左卡要收手續費好合理

補卡唔洗手續費
你個腦裝屎？而家人地搞到你唔見卡？
重要講撚到自己好撚高尚咁，戇鳩

根據樓主個case，一定好少碌卡，窮撚黎
通常個個月碌到萬幾二萬打上去，班cs好似狗咁一話cut就留你，乜都肯制

Late charge 還late charge
利息還利息
兩個數一向分開列出黎
大部分銀行都係

你個case$30 係利息
$1xx 係 late charge
late charge standard 係$230
你覺得收你100%唔合理
可以要求佢收返你$230

深沈⋯

推到1001先啦

Pish